自修室有大仆街 大仆街 大仆街

點樣對付用氣聲講野既大仆街

講野大聲過佢

自己一個講野咁大聲會唔會被誤當俾人發現轉個頭係吹水台見到自己

啤住佢

佢個名叫陳庭佳

叫人屌佢

陳廷佳挨陳廷佳挨！（快）

陳庭佳做左人老豆未

冇人俾氣聲嘈過？
難道得我這樣不幸嗎

氣聲情侶真係好煩

屌 傾計就死出去啦
用氣聲好撚騷擾

推開個女. 屌個男